究竟陳炳銓告唔告得入郭偉強？

【郭偉強粗暴扯走陳志全】

內會民主派與建制派對峙期間，工聯會郭偉強突拉扯陳志全衣領，將他扯在數米外地上，並一度拖行，其後工聯會麥美娟衝上前阻止黨友。

直播：
不斷更新報道：

（片段：立法會直播）

大家點睇陳炳銓？

陳炳強係咪差佬一哥

陳炳銓？Ali條仔喎